# README #
###Поскольку я не знаком со Spring, сделал на основе tutoral: http://spring-projects.ru/guides/accessing-data-rest/
###Требование "Пароль пользователя должен храниться в безопасной форме;" выполнить не удалось
###Для запуска достаточно собрать jar и запустить